大家仲記唔記得呢單野?

7年la
宜家佢都應該讀緊中學